[HKU] 有無入左HKU A&F既巴打

老屎忽表示歡迎中伏 新生有咩關於HKU 科或者住hall Ulife之類既都可以問我

無連登仔入HKU?

自推

hi